一人n個以前興過嘅手機game

Temple Run

Angry Bird

Flappy Bird

Candy Crush

水果忍者

幾個月前嘅 旅行青蛙

P&D

Defender

coin dozer
以前出過好多唔同ver.
又cookie又乜乜柒柒

白貓
欠債賭博
Draw Something
Cyrus
Unblock me

Pokemon go

怪物彈珠

好懷念

talking tom

Doddle Jump

mega jump 最近先知出左2

依個正
Down番黎挽先

呢隻我玩到3萬幾個coins

我挽你老母

玩囉

Bounce 神game

呢隻乜野黎
打機都要煩生活咁

玩過一隻係水底影靚魚相黎賺錢既game

唔係出左好耐？

BBTAN

mega drump

第一隻有冇十年 當時手機game 黎講好正 好似用粒的控制

tsum tsum

中間嗰隻解迷好正

temple run 1同flappy bird好似無得再down

學生時代必玩

有隻控4隻人仔打怪既已經唔記得叫乜名

仲有落樓梯

Hungry Shark都無人講

我仲玩緊candy crush soda依隻廢老game
上網慢又無野做燒時間一流
玩到700幾關

細個會玩成日
特別係第三個

Subway surfer

貪食蛇一定第一名啦下化 ？

挽你老母

打怪練功衝裝備

呢隻game係？ 好似好吸引

tap tap？

Gbf

用ipad玩勁正

輸一次10下push up

求第二個個名
細個用呀媽電話玩過 去到後來要我課金

依家仲有冇得玩番
突然好想玩

PvZ

以前上堂成日玩
為咗佢一定要買SE機

jubeat

依家仲玩緊

屌你呢個真係經典 見到d圖童年回憶番哂黎 好記得個陣細個唔識玩第二個隻解迷驚 整係識玩網球
同埋個陣好似有一隻係養寵物（定唔知養馬定狗），個陣玩落又幾過癮，有無巴打知我講邊隻

記得最後果隻game
成日係到釣魚搵錢

King Of Opera

2048

屌 呢隻正野

sony ericsson網球game係我第二隻玩嘅電話game,知道網球計分同ace,仲有啲盃賽級別,真係好懷念

玩過god of war手機版 java嗰隻 好似係小二既事
between coin dozer 真係好多人玩架 明明好撚無聊
時間過得好快

sony網球正呀屌

有冇人玩過一隻係控制一粒橙色既彈彈波去闖關既game

打小強game

掂到燈定蠟觸會爆架嘛
好似係nokia exclusive?
早10年岩岩開始興touch mon個陣仲玩過3D版 而家好想玩返都無了

其實果d 00後係度"挽"緊乜野?
就算果d "吾系甘牙"都唔會打個"挽"當成"玩"

唔好咁 我仲玩緊

有無人玩過

無人講以前電話d RPG game

Lil kingdom

多唔多人用過Blackberry

呢隻，玩到電話都爛埋

呢到九成人都唔識

以前成日藍芽對戰

下面果隻

Nokia貪食蛇，仲要係黑白mon起格果隻

第三個我記得係Nokia某隻手機玩過
以前呢啲game真係玩成日都唔悶

五子棋定蘋果棋

LocoRoco勁好玩，小學嗰陣玩上癮

俄羅斯方塊

冇得穿牆

仲興緊wor

好似唔係咁樣既？果陣小學用阿媽部sony定nokia玩㗎

Kairo系列

以前有隻叫punch hero既拳擊game好好玩
不過之後無再更新 無得再玩

Pokemon

好似要打*唔知乜先down到個d

Clash of clans都冇人講

見到sony網球真係感動到想喊

好懷念
每晚臨瞓前我老豆都會比我玩呢隻game

bbtan

100 doors

sony ericsson賽車，蟲蟲大戰

Running Fred

Cartoon wars

BFB

早排有巴打問過 隻game叫Bounce app store如得down但冇咗當年喺nokia玩嗰種味道畫質都好唔同

百戰天蟲

想搵隻係射舊炸彈上去炸一舊野
完場跟你炸左幾多%計星星

同好

小朋友落樓梯

望到呢堆字慢慢愈多出現，感覺係出緊事

拉到三四頁開始唔使點睇

冇咩手機game好玩過呢兩個

Call of Duty mobile
Rpg 一大堆

有隻係用寵物打人 話就話要用錢買寶石 但唔知點解最後唔洗俾錢
之後要睇攻略合上最勁既 創世神尾人機 但唔記得個名

呢個正

想玩返最尾個隻 唔知而家有冇得dl黎玩

以前電話有隻起樓game唔記得叫咩名
好似對得正繼續疊上去好似有combo

小小帝國

可以玩成日
仲有隻回合制嘅養怪遊戲 唔見得叫咩名
好記得我玩到爆機先知佢內置咗個破解功能
可以直接拎啲進化材料。不過就係因為冇用到先玩得耐
打爆機嗰下好深刻

舊時se機有幾隻火焰之紋章好撚好玩

個網球細個成日玩

8ball?

Tilt to live

竟然冇人講白貓

白貓

每次一停左就分唔到頭尾

挽你老母個臭西呀

Nokia嗰隻起樓game

xperia x10

個陣上日文堂個老師介紹我玩溫泉個隻
好正可以順便練埋日文 然後發現原來有勁多個版本 好鬼過癮

Froggy jump

Marvel future fight

神作嚟
以前日日都有玩

有冇人玩過小小帝國？

我仲玩緊pad

有撚興過咩垃圾game

㝷尋日玩返 好撚好玩

有無人玩clash of kings

bounce
樓上有人講過

好玩

Unlock me

細個果陣第8關定唔知第9關研究左幾個月

想知呢個叫咩名
哇 呢個真係初初有智能電話就玩既遊戲

如何回到當時

飛船果隻叫咩名
好想玩返

好似係nokia 既game黎？有小小印象

蟲蟲大戰

正

Doodle Jump

重裝武士

有sony ericsson手機一定玩過

可以為1Q人坑玩成朝

入

青蛙過河

逃出密室系列

仲玩緊

天蟲大戰

手機版PES
初中嗰陣成日同同學藍芽連機玩
後尾發現咗用啲球員全速衝落底線再㩒傳中好易笠入遠柱
之後個個都用呢招入世界波 因為完全冇得守

啲中年 玩緊

有無人記得有隻game係好多木條，然後要將紅色嗰條推到出口

battle run呢

unblock me

有冇人玩過呢隻 以前用w535嗰陣日日玩

細過玩過隻TD咁 一開始好似有四個國家
由石器時代開始打到未來 有無人記得咩名

點可能冇呢隻，佢d小遊戲真係好撚正
仲有果隻德州飛天超人，唔知有冇人仲記得

Btw樓上接近8成都係smartphone 年代d遊戲，應該好多00後

百戰天蟲～～
上堂係櫃桶同人對戰～～

我仲玩緊

叫咩名

有係老母手機玩過

有冇人玩過呢隻
我覺得佢係monument valley 既簡化版

網球有玩過，真係好好玩

你老母係雞係公廁

Nokia 網球game

我嗰時為咗攞高分 成日左右滑 不過因為唔夠速 只可以掂板底

sony隻解謎game卡關卡左成個月先玩到

以前用nokia 打爆哂內置個數獨

調查員

依隻好似得8首歌
好似香港人整

手機

自

做乜鳩？

一直唔明手機驚有乜好玩，又冇靚視覺特效，遊戲內容又冇噉高汁

手機驚辣殺
狗也不屌

識玩一定玩pc同家機game
大把大作同好嘅作品
遊戲界俾d短時間炒作嘅手機驚搞亂曬

當年SE 真係好超前, 原來係04年機既game...

flappy bird傳說係有陰謀論

有無人玩過呢個

好多smart phone之前既game都有玩過 個時成日係手機巴士down game

bounce 網球 滑雪 仲有波斯王子

呢個sims 仲好玩過電腦版

想玩翻

傳說對...

Pc咁多外掛係傻鳩先玩

Fifa 14
有職業模式 可以揀隊打 仲有fut
仲可以用iphone當手制 控ipad 打好似打switch咁
之後屌出埋曬d fifa mobile 成件事鳩一千倍 仲要同樣engine

仲有sd gundam g generation touch
有得好似psp咁打劇本
記得有成幾十集
得日ser 先有 要jb先玩得
依家仲要落左架想玩都冇得玩

中間集game叫咩名

一定係呢個 細個成日突登整到啲人飛走睇佢地用降落傘

想知ios有無得玩

手機冇外掛 ？
話你知手機重多bugs同外掛
你都傻鳩嚟嘅

pc同家機噉多選擇，我需要玩啲多bugs到嘔嘅驚，例如pubg ？
大把大製作等緊我。嗰啲遊戲嘅穩定性同流暢度高你唔知高你幾多倍呢 ？
要rpg有rpg，要射擊有射擊。

你重中緊bugs，遇到外掛狗一槍秒你？
等緊app store 更新？
我玩緊家機同pc啲正game啦傻鳩

貪食蛇都無仲好意思講以前，00後扮老餅

4係左6係右2係前8係後 5係攻擊

Sorry我玩果d就算有bug有外掛都唔會影響到我，我剩係知pc有外掛得黎真係玩到無癮

仲有你拎手機驚同pc家機比已經夠撚晒傻鳩啦，人地手機有得拎出街玩，你呢？當你講埋拎手提電腦啦，論方便度都唔夠手機方便啦

Ching 你份人噉撚雙重標準嘅 ？
一開始就片鳩pc多bug
依家就話自己玩開嗰啲驚有bug都冇影響

最後就由外掛講到無癮
要將自己立於不敗之地，你算係佼佼者

睇你點睇啦
我重有得remote play
你諗你啦

咁我講清楚d,依家好多手機連線驚，當你有外掛既，最多係自己爽自己用，唔會影響到其他玩家，pubg無玩過我唔知喇，但pc連線驚一有外掛既，我會比人殺左都未知咩事，最後比堆小學雞玩外掛既搞到無癮，當然你話你玩單機驚既我無野講

你噉講就各有所好啦

我唔希望遊戲界就噉俾手遊或者一啲炒作類遊戲賺大錢而壟斷咗大半
但噉嘅現象有好多原因，過分炒作、玩家貪新鮮打發時間。

我只係想講我希望玩家玩遊戲係為咗鍾意嗰款遊戲而去玩，而唔係單純跟潮流，一時興王者、傳說就玩呢個，一時mon hunt world，呢輪食雞就玩食雞。噉樣似成班人喺度追潮流多過真係打機。

可笑嘅係，香港就係個噉樣嘅地方

好懷念
有冇人記得以前se機有個app係可以hack人電話（其實係會問人地連唔連藍芽），如果接受咗連結之後就可以睇晒啲資料同控制個電話，打出打入send SMS咩都得
依個我當係「game」得唔得

玩過隻打乒乓波，可以儲氣打d紅色，藍色，快波出黎 卡通既，java既

btw 3310 個隻戰機打到唔停手 仲有nokia個底有得扭個部機入面又有隻戰機好撚正， 好似有一開波有3個角式比你揀紅綠藍咁樣

有玩過，辣殺黎得罪講句

Battle heart?

有玩過網球同sim
有冇人玩過呢隻

我記得仲可以藍芽連機, 成日食完飯同同學對戰
仲有隻跟SE機送嘅打飛機game,同雷電3咁上下玩法嘅都幾好玩

岩呀，好似mh咁，好多爲爆機而玩，而唔係享受當中樂趣而玩

我識得有啲人真係做任務式打機。雖然我個人唔太贊成，但佢哋真係會喺過程中覺得好有成功感。

而更可笑係嗰班跟潮流玩隻game，本身對打機冇興趣，過排掉埋一二邊嗰啲人。

怪佢地太易受人影響，我有兩個fd，一個易受人影響，一個鍾意叫人買乜驚物驚，最後易受影響果個之前買左ps4又買左d pc驚豪華版，玩左唔夠幾日放係度

手遊課金嗰堆重癲，啲fd平時都呻窮，但又有錢重課
一科就每個月幾百至幾千，然後話幾個月就跟人轉另一隻，再課

真係鍾意又會長玩既重課我都覺得無問題，但一時心血來潮重課又唔會長玩真係好傻

嗰啲人理解唔到

日本手機game始祖有冇人識

Tiny tower

仆街
一開始見到標題 係度諗以前SE Nokia 機既java game..... 一入來原來係smart phone games.....都係既 都好幾年了

俄羅斯方塊
經典

好想玩返呢個

痴撚線有冇人同我一樣睇哂

睇咗幾次
好治癒

因為呢隻GAME我玩返TAP TITANS 2

SE 網球game 小學必玩

LOCOROCO你都夠膽講出黎

中間隻game勁撚好玩但係唔知係咪有bug去唔到結局

咩名

有冇人記得以前有隻溝女game
有啲似sims
有得溝唔同女
有得做gym練大隻
溝女過程好多options
揀啱好感度上升揀錯就跌

早幾年真係勁多人玩
一卡地鐵點都有幾個人玩
依家真係幾日先見到一個人玩

下...地鐵喎講緊
師兄你弱智?

玩你老母囉

我睇到熄左2次mon😂

有無人知仲有無得玩

最經典

bounce都有破解
好似係787898

有冇人記得一隻game叫乜名
時間大概係iPhone4 果期，即2010咁上下
玩法係西部牛仔對決，可以揀唔同槍，同其他人或朋友鬥快射中對方，

之前覺得隻綠色野幾cute

我諗起呢個

無人記得依隻

以前ipod touch第1隻game

跑跑薑餅人 以前成日同人連機玩

Alpaca evolution

好想玩返flappy bird
IOS可以點先玩得返

初中回憶

chain chronicle

我仲記得條大魚會衝過嚟有打嗰關嘅方程式

想知呢隻game名 好熟口面但就係唔記得名

pokemon

睇哂都冇killjo

讀u回憶!!!

以前好中意玩

現家有咩game好玩？

記得以前玩過隻game係層層疊起樓
跟住層樓會用條繩fing下fing下咁
如果層樓疊得唔準就會搞到成棟樓搖下搖下咁
有冇人記得咩game

之前有玩，仲開咗十幾個小號

兄貴草泥馬

是男人系列

是男人就落100層！！！

未有智能手機前，上好玩過落好多

興個時冇玩，而家有玩

我都想搵返呢隻

tower bloxx
我記得自己紀錄得2xx,上到太空

以前用Sony Ericsson機玩 唔知而家啲apps仲有冇類似呢隻game

有，但app store 搵到果d 都係2d 畫面

sony ericsson係咪有隻咩德州超人？
有碌炮射個人上天飛下飛下嗰個
記得嗰陣時用w810i玩好撚過癮

有冇人記得Sony ericcson點down game

推銀

好想玩返montopia

我係uwants down

有網頁版

NOKIA個隻3D貪食蛇都幾好玩

Ys 好懷念 日日放學返屋企即刻上網down game

nokia 貪食蛇

求名